狗無飯開會餓死， 意志清沉

全民延誤交稅， 交差餉有無得諗？ 要警隊知道無糧出嘅滋味

政府有儲備

薪奉稅佔政府收入好少嫁。